同我谷爆子華條片嘅 view 數

一百萬都冇？即係谷得唔夠大力啦？
幫子華宣傳呀！

做乜鳩

「麻煩你同中國人講聲呢 香港 系 香港人ga！」

鬼有心情睇咩

谷你老味
你乜水

谷 YouTube trending

比 YouTube 擺子華喺頭版

召喚小松鼠 美沙酮

我禁左10次like

子華狗不了

我禁多你2次